# TicTacToe

Um dieses Spiel zu spielen, erstelle ein neues Objekt von Spiel,klicke auf das Objekt und dann auf die Methode programm(), 
wenn du zu zweit spielen willst, oder programmCPU(), wenn du gegen den PC spielen willst.

Du wirst dann in der Konsole aufgefordert deinen Ersten Zug zu tätigen. Danach kannst du den Anweisungen in der Konsole
folgen, um das Spiel zu spielen. Achte darauf, nur Zahlen einzugeben. 

Methodenübersicht:
* 
Viel Spaß!
